唔記得登入電郵係咩

清
如果唔記得用邊個電郵登入，可以點做？
呢排個連登apps成日彈，但又唔記得幾年前用邊個電郵登入
求解答

推

登入你所有email check 下邊個有以前驗證電郵

比返個ac人啦